陳奕迅最難唱既三首歌

個人覺得：
1:六月飛霜
2:反高潮
3:我的快樂時代

你又點睇呢

心的距離

最難我投六月飛霜
反高潮唔算難

但係你講要唱得好聽
就好多都難
不知所謂
苦瓜
黑夜不再來

其他人唱始終都係唔好聽

浮誇

不來也不去

03Live版黑夜不再來
我諗好多人唱唔到前面

即刻去聽下先

葡萄成熟時屌打曬啦

同意，個感覺真係好難唱得出黎

任我行

難唱到on9

防不勝防

一絲不掛
要超長氣

綿綿

屌你老母

心的距離一定最難

一絲不掛

浮誇（急屎嗰陣）

要夠氣發力發足成首，好想聽其他歌手唱呢首歌

狂人日記

k歌之王
shall we talk
粵語殘片

貝多芬與我

第五個現代化

抱擁這分鐘？

呢首唔算好難

時代巨輪

不死傳說

浮誇
K歌之王
天下無雙

起點終站

阿牛唔難咩

Overall呢首高音啲
但心的距離要唱到個feel就好似難啲 多technique d
例如真假轉 撕裂音

乜撚野呀大陸仔
屌打都唔撚比打?

冇心的距離

給愛麗絲
碌卡
不來也不去

史上最正

心的距離
我的世界末日
人車誌

易唱難精就
不如不見同不來也不去

Agger 真心永不減 你請來預覽～～～

一定係心的距離

個人覺得粵語殘片難唱過不來也不去

如果這一秒鐘你跟我講你不愛我
個人覺得佢先carry到
其他人唱會柒

第五個現代化 亞士匹靈 抱擁這分鐘

不來也不去
浮誇
阿牛（死唔斷氣）

屌打不嬲大陸仔至講
講蝗語仲咁撚惡？
學多兩年廣東話先扮香港人啦

活著多好

心的距離
浮誇
起點終站

花花世界

心的距離
抱擁這分鐘
浮誇

不服來辯

於心有愧

黑夜不再來
呀牛
浮誇

不如不見
低音唱到好似佢咁

六月飛霜
心的距離
傷心證明書
不來也不去

我的世界末日
六月飛霜

呢兩首聽佢唱好似冇乜特別, 自己一唱上口就知奶野

呢首有啲入魔feel 正

或者淹死我 會更發現你存在

依首

唔識用屈機？
乜而家啲大陸仔咁撚惡

心的距離真心難
我覺得披風都有個位幾難唱
但沒人說不能天空

可能自己問題

一個旅人

致愛麗絲

最難唱係佢既感情 好難唱到佢果種feel

陳奕迅自己宜家都唱唔返心的距離la
唱浮誇都好勉强
同埋主旋律都應該唱唔返

樓上好多suggest(反高潮嗰啲)嘅只算係自己唱K會唱但難唱嗰種，呢三首真係常人好難唱到

700年
月球上的人
心的距離

他一個人

Stranger Under My Skin
超錯

傷心證明書好好聽

主旋律
勁難跟岩音

阿牛啦，佢自己都講左話真係好難唱

真係要多謝阿mark

如果講唱個feel 唱到佢咁好聽 就好多首都係 冇討論空間

但難度就

反高潮
浮跨
心的距離

呢d唱到痴撚哂線既歌真係得eason果種性格先做到

人車誌

粵語殘片

心的距離如果計埋oh no oh no果part咁一定係最難

我會咁揀
心的距離(no no no先係首歌既本體)
主旋律(最尾既真假音轉換)
富士山下(感情位好難唱 而且個range係正真假音overlap果啲位好易flat)

碌卡

eason d歌要唱到唔走音唔難

唱到佢果種感情先難

BTW, 浮誇應該算比較難

我的快樂時代 <- 我愛黎開聲用, 一流

見佢唱得好輕鬆，一唱到不會～～!!!～灰～～就

試下講一首大家好似未分享嘅歌，07年演唱會入面個首「黃金時代」會唔會可以一戰？

個陣第一次睇返個Live個陣，發現Eason笑住唱都上到去

我不好愛

好易唱

但點唱都冇佢個種感覺

心的距離難過反高潮 心的距離我覺得係痴線
反高潮反而唱到 都係個句啦唱到唔代表好聽 何況eason一向都感情王

葉問風中轉
講笑 都係覺得心的距離最難

反高潮

Get a life?
佢咁講係因為D歌詞好撚難記，佢唱到錯L晒

阿牛
一個旅人

十面埋伏
佢自己講過

反高潮
不來也不去
心的距離
其實好多都好難唱

明年今日

遊離份子
全世界失眠
不如不見

不來也不去
不如不見
粵語殘片

陳奕迅賣感情唔算係賣唱功，要講難唱應該講側田

歌頌 種感覺

側田堆k歌都拎出黎同eason啲歌比...
利申 非兩者fans

浮誇>不來也不去>粵語殘片
此post已完

奧語殘片

新歌?

主旋律

有啲人咪on9啦 感情咪姐係唱功既表達之一囉 你估你失戀去唱個會唱得好聽啲？

好久不見 好撚難唱倒個感情

主旋律
最尾個個位難唱

粵語殘片 反高潮 不來也不去

沒有跨越的機會 no no no
Oh no oh no oh no no no no no no NO痴撚線音

咁點定義難唱？

係咪得我覺得天下無雙好難唱得好聽

當這地球沒有花

我們都寂寞

音域 拍子 字與字之間密度

莫過於點運用 技巧、情感

不如不見好難唱得好聽

一絲不掛 心的距離 不來也不去

如果討論到情感就已經係難唱得好而唔係難唱

粵語殘片 又要夠長氣 又要夠高音 唔係嘅話真係唱唔到

一絲不掛 任我行 四季
高音歌係難唱 但佢唔高音啲歌仲難唱
因為佢唱就係唱歌 你唱就變左讀歌

Allergo Opus 3.3Am
呢首冷門野一定有3甲
就算其他歌手唱最後嗰段都可能合比人當癲佬

六月飛霜
浮誇

抱擁這分鐘

花花世界
反高潮
六月飛霜

仲要用真音上

如果係詞難會多謝作曲既人「害」佢？邏輯？明顯係曲...

雖然知你係假膠 但可唔可以收收皮？

歌頌又係超癲 個「炮火聲」...真音上

我的快樂時代都難？
我反而覺得富士山下同一絲不掛
長氣到

原key用真音上「願我可」 大部分現彼歌手都會走音...

現役*

點睇都係無人之境啦下話 水底到演繹

不如不見
同好久不見

我都覺好久不見好難唱得好
要唱到感情到位好難

不過其他巴打，提到個啲又真係好似仲癲

太多癲野....不勝枚舉

衝口而出

告别娑婆

呢個真

講真，唔計六月飛霜，浮誇，反高潮同心的距離呢類嘅，其實好多歌都好難，應該話好難唱得好聽

我真係唔明，點解今時今日都仲成日有人話eason唱歌得感情無唱功

利申，eason死忠

我的世界末日 完

Lm

起點終站
心的距離
主旋律

一定係不如不見
岩音咁唱到全首，但好撚柒

野孩子

一定有花花世界

呢首唱到後期爆上去真係冇氣
痴撚線公司

Lonely Christmas 個feel

All

................

阿士匹靈

十面埋伏

第一粒音 10次有9次半 都走音

黑澤明

佢d歌 唔用佢既唱法根本唔好聽

agger

隨意門

心燒
唱K一唱就發現自己唱到好似讀歌詞咁

物理上唔知佢嗰堆音點發出黎

冇人識

一定係佢 佢自己都唱到走哂音爆mode

忘記歌詞

早兩年上康熙同蘇打綠一齊 青峰唱得好好聽

一定係四季 比其他歌手唱肯定悶到訓着

睇你講難唱到定難唱得好
難唱得好既仲多過難唱到
所以好少人敢翻唱佢啲歌

冇錯，98年叱咤個次live 邊問有咩歌手做到佢個音同埋個情感，佢個次用淋漓盡致黎形容都冇人敢反對

我不好愛

時光倒流二十年
利申多人話我唱歌好聽，但呢隻真係點唱都唱唔到個感覺

富士山下
浮誇
無人之境

唱歌廢柴表示首首都好撚難 不過不來也不去同心的距離的係第一段都未必捱到過去 就算夾硬爆都好似唱到鬧交咁好撚難聽

同意
利申唱歌好難聽

一個旅人 (真假音轉換)
貝多芬與我 (難在要唔唱到念經咁)
兩名男子街頭相遇 (一人分飾兩角)

四季（連佢自己都唔記得歌詞）

浮誇，佢自從把聲差晒沙晒之後就唱唔返

冇記錯陀飛輪係eason所有歌入面range最大嗰首，頭嗰幾句好多男仔都唱唔到，唱到嗰班老牛聲9成上唔到後面，所以最難唱我會投陀飛輪
其他真係好難揀

浮誇中音歌唔算難唱，講高音難唱應該係七百年後last chorus

同埋樓上都有講，任我行唔知點解好難 唱唱下會變讀歌

六月飛霜
浮誇
月球上的人

前面兩首難唱,
後面個首好難唱到佢個種feel

正到

唱live版咪得
後期live版降左key（仲好聽d，個陣佢歌藝好左雖然低音左）

心的距離
不如不見:成首歌一d都唔高音,但好難唱到佢種無奈既感情出黎

終於有人講
仲有今夜不再來，阿牛，十面埋伏
音域真係天生冇得搞

講真
如果淨講感情 講feel嘅話
應該首首歌都難唱
覺得佢啲歌只有佢先可以唱出當中嘅感覺
冇咩人可以凌駕到啲歌

至於技巧方面就
浮誇
反高潮
心的距離
佢真係好痴線
利申 死忠

心的距離
黑夜不再來
不如不見

cow

起點終站
第5個現代化
主旋律

心的距離
講真 醫生啲歌係好難唱到佢種感情出來
我個人認為

好難想像側田克勤軒仔個啲係後段瘋笑個下

都有諗過呢首，係開頭第一句都難到好多人

六月飛霜好難聽咩？ 歌詞幾正

克勤傻笑個下應該好乸型

本身Eason d歌大部分都唔易唱，仲要經Eason 唱，變得更加難
啲歌難唱主要係因為Eason 唱

罰你睇多次標題

粵唔殘片聽落好易 自己唱勁難聽

暴歾天物

不過呢首應該冇乜人識

我們都寂寞
應該好少人識

心的距離 不來也不去 唔洗講喇呢兩首
另一首我覺得係無人之境 真係得佢先唱得出果種想進入無人之境既感覺

「會令」 呢兩隻字好難唱得eason 咁靚
半真半假咁

吼~~~~~~

全世界失眠

音域上:
浮誇
主旋律
心的距離
不如不見

感情上:
全部

根本就算唱得啱音都好難有個種好自然嘅感情

唔係講笑
隨便一首中低音既歌真係無咩邊個職業歌手演繹到8成

陀飛輪好易唱到好悶

非禮
好難up得清d字

給愛麗絲 冇技巧既話唱耐左啲人會悶

不然你要我怎麼樣LIVE
後面改到好好聽

反高潮

我的快樂時代

苦瓜

假音姐

葉問風中轉
d歌詞9唔搭8好難記

我自己音域偏高
葡萄成熟時同陀飛輪個verse都唱得好辛苦
單講技巧 唔講感情
其實佢都好多歌好難唱

除左佢，諗唔到邊個可以唱到果種輕挑嘅感覺

不來也不去
一絲不掛
心的距離

+1

天下無雙

講range最闊唔係有年live既不來也不去咩
好撚癲

點解冇黑暗中漫舞 成隻個key都好低好難唱

睇錯最難聽

超人

屌原來我眼殘

我的快樂時代
浮誇
與我常在

時代巨輪
阿牛

高音：心的距離
低音：一個靈魂的讀白

佢宜家可以直接用真音上最後幾句

黃金時代
心的距離
十面埋伏

第五個現代化
六月飛霜
阿牛

人工智能

唔記得左呢首
後半首真係

心的距離
浮誇
起點終站

仲有好多都難唱

係咪得我一個覺得 1874 難唱

其實好多歌都係佢唱先有feel

心的距離完全係好似佢咁放嘅人先唱到

浮誇嗰種都係

再加上近幾年大部份人都興高音又高又薄

但佢嗰種係高得黎大大力嘅感覺

而佢低音又實在 穩陣 有力

結論 歌神

我都覺得係
普通人應該難

感情好重

我好中意依首歌
邊度有？

啊牛

活躍症，好撚痴線。

黑夜不再來 (06 concert版 好似係)
那一夜沒有說(雪)
反高潮

咁少人講起點終站既
第一次聽果陣心諗呢首歌live點唱得好啊

黑夜不再來03先正

同意 感情都係唱功黎
如果有細心留意 eason既歌 同其他本地男歌手 都有明顯既差距

冇人講一個靈魂的獨白
呢首應該係佢有史以黎最低音